每次想J余思霆既時候

都諗起大軍，點撚算呀